唔係好明點解唔好吹奏澳門，擺明送文宣子彈，亦都唔少藍絲排隊買口罩

根本轉化藍絲好時機
明明大家都係一國兩制
點解兩個特首可以差咁遠
我地一早知，但藍絲依加先感受到
唔係好時機黎咩？
日後林鄭只會越推越多失藍民心政策
依加開始做文宣都未遲

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

廿三條同網絡安全法